\section{I en lille båd der gynger - Bamses Venner}
\begin{lstlisting}

[Omkvæd]
A    D             A       D             A
I en lille båd der gynger, sidder jeg og synger
D            A                    E
synger om de ting, der gi'r livet værdi
        D          A               D            A
jeg kan ikke gå på vandet, men jeg kan så meget andet
D                A                      E
jeg kan føle mig glad, jeg kan føle mig fri


[Vers]
A            D           A            D
Der er forår i min mave, jeg ved hvad jeg vil lave
A                                   E
ud og finde fred, fri for nogen der glor
A           D               A         D
drive rundt ude på fjorden, med begge ben på jorden
A                                     E
jeg er godt tilfreds med en pilsner i snor

[Omkvæd]

[Vers]
A                 D              A            D
Prøv og mærk hvor luften sitrer, se på vandet hvor det glitrer
A                                   E
jeg har masser af tid og slet ingen ur
A              D              A           D
her er duft af tang og tjære, det er lige til at bære
A                                           E
tørrer en fisk på en rist fra et gammelt komfur

[Omkvæd]

\end{lstlisting}

